見到個「女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身」個post啲常見5毛嘅反應，覺得件事係假嘅可能性好大

麻煩睇呢啲post未fact check嘅一定要控制好自己情緒，唔好衝動
如果唔係就中咗敵方嘅圈套

要小心

堆

推

由佢爆post咪得，你仲要開多個。。。。

好明顯係假
作得過咗火
你話非禮都信
有時想屌連登仔唔好作啲咁離譜嘅野嚟傳
咁樣搞到我地同藍絲同一level
藍絲唔會信 只會比位人入話我地無腦

200頁呀！

冇其他傅媒報導過, 似係假消息

冇其他傳媒報導過, 似係假消息

我都係咁話

假撚到仆街，用嚟文宣，中立嗰啲都笑鳩我哋

咪係

冇人想係真 但係fc唔到就寧可信其有唔係一個好心態 唔講個page本身係冇乜自家內容 好多copy and paste 或者偷片落水印

我都留意到呢點

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

少假

係, 而家對家開始打假消息戰, 好似之前有單話幾十手足比人打到骨折傳到一街都係但一直唔見有醫護 page提, 最近先終於證實係假消息

呢D假消息既目的不外乎:
一: 制造假消息. 令到日後再有D 嚴重受傷既消息都會比人歪曲 / 質疑

第二:五毛手段現實版: 五毛幫共匪粉飾太平既其中一招手段就係自己作D對共狗不利既假新聞再叫人廣傳, 等傳開哂之後再自己踢爆, 之後帶風向: 所有對共狗不行既消息都係假既

真係唔好一見到就狗沖share

我地當然知黑警冇野做唔出
但始終冇證據，係做唔撚到野

就係咁諗住嚇到人唔出

冇錯

PUSH